(台測)換命快遞1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.從特種部隊退休的法蘭克·馬丁，在法國地中海濱用「運輸者」的代號，駕駛BMW自營快遞生意，為各式各樣的委託人完成限時交易。對於工作，法蘭克有一套嚴格的規定：「不改變交易細節」、「不過問雙方姓名」、「不在乎快遞內容」

2.法蘭克·馬丁（傑森·史塔森飾）從法國南部搬遷至美國佛羅里達州邁阿密。出於人情，他暫時擔任有錢人家比令家族的司機。而由於傑佛遜（馬修·摩丁飾）高姿態的政府工作需求，使得他與奧黛麗·比令（琥珀·瓦萊塔飾）的婚姻關係處於高度緊張狀態。法蘭克與比令夫妻就讀小學的兒子傑克（亨特·克拉里飾）相處融洽，並每日駕駛著奧迪A8 W12載他上下學。隨後，稍顯醉意的奧黛麗出現在法蘭克的家中，並且試圖勾引他，但法蘭克機靈地將她送回家

3.一家廢棄物回收商「ECO-CORP」，想要把回收來的有毒廢棄物運至烏克蘭丟棄，卻遭到烏克蘭環保部部長斷然拒絕，於是「ECO-CORP」命令槍手約拿·強生綁架了部長的愛女瓦倫蒂娜，想逼部長就範。強生認為自己運送肉票有危險，於是強迫了法蘭克接下了這個任務，並在法蘭克、瓦倫蒂娜手上綁上了炸彈感應手環，只要他們一離開汽車，他們就會被炸死，法蘭克要怎麼帶著瓦倫蒂娜全面封鎖呢？

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 恐怖片黎 好似係

裝左睇V台就唔會見左上果舊野